返工壓力大一個上山行下放鬆心情

見到三條女好正
身材好好170高
可惜不屬於我的
聽到佢地話行獅子山見到好多馬騮
好想一齊行呀

好多馬騮係咪講緊你

我今日唔係行獅山
訊號好撚差呀一直upload唔到相

發少啲白日夢啦

行山都有咸濕佬

不要暗戀

影左先喇，落山再po

蕭生都行山

3點要唔要行上去呀
比人捉左幫影相
人地成班有男有女好葡萄
一係就情侶行
我自己一個毒撚

隻牛好仆街霸左人地張墊

帖主成日影相，食個包都影一餐，應該好快比人發現真身

ching呢排好似好sad喎

我要囡囡圖

我都想影呀
咁多道德撚

已經比人起晒底啦

都有少少架
要自己識放鬆